你班香港人抵撚死 場活動輸咪撚怪人

我對示威者真係好撚失望 特別係非前線
唔係因為你唔勇武
而係因為屌你老母閪tst企得後一後但渣撚實枝水唔肯讓
仲好撚嬌嗲扭計咁叫我去廁所裝水
我屌你個肥閪八婆你企咁撚後tg射唔撚到黎架
驚就咪撚扮英勇
滅tg唔撚係遊戲比你貪得意搶分架仆街
唔敢做就留返比敢嘅人 總之咪撚罷佔資源

仲有 原來速龍衝之前大半個鐘已經好多狗黎左
後面成班得閒mon po唔撚同前線講不特只
叫撚哂你班撚樣企鬆啲比前線跑
你地唔撚聽
手足咪比人捉撚哂囉屌你地老母臭閪
落樓梯時仲差啲人踩人呀

仲有轉場嗰陣響地鐵度屌黎屌去
屌你唔撚認同咪各做各囉
做咩咁撚柒響咁多cam之下互屌
又矮又大聲嗰個講緊你呀
EQ唔好咁撚低啦好撚丟架呀

如果呢場活動輸 你地呢啲懶懶閒冇貢獻 連傳遞訊息 遞水都唔做嘅通通有份造成

[red]我係好撚嬲 香港好多人都唔撚抵幫 好多人都寧願焦土
但我屌完就不計前嫌 唔會割蓆
對唔住我語氣重但請大家將整體利益放最前
唔好比人屌你提你而起扛
因為我地得返大家咋
敵人係政權呀 忍都好捱都好
屌落去呀求下你地[/green]

有兩點tips比大家：
1）觀察到一啲企前線(因為要捉勇武)但唔幫手任何嘢嘅人相當可疑，大家請長期alert望左右有冇人可疑
2）將身分證同錢所有重要物品袋響身，就算比狗抆住背囊都可以除低背囊跑走(入面唔好放任何透露你身分嘅嘢)

721
811

公義已死
港人自決
肅清警犬
還我真理